小學音樂堂老師教我蘋果橙士多啤梨

我到宜家都唔知咩黎

fyi :